中國豬瘟問題影響香港

無人留意活豬係香港價格上升問題。

中國豬瘟終於影響香港啦。睇個勢會影響埋其他肉類， 甚至蔬果價格。到時中共一定賴香港人示威所以減少供應導致價格上升。文宣好重要。真相好重要。

支爆近了。

蝗禍咁耐又唔見有事

如果你 呢幾年有上過去啲二三線城市你就知。 14 、15年仲好多人揸車， 舊年已經條街勁空虛。 冇咩車， 同埋當地生果越賣越貴。